開間車房要幾多錢

50 萬係咪已經乜都搞掂晒有餘

不如搞汽車美容

識人緊要啲
如果唔係日日比人搞都似

講多啲

留名

最緊要係識人，同有熟客

我估最貴係舖租同升降架

客我本身識大班人都有車唔擔心

升降架好似都係幾萬蚊

同埋我想知我要攞張咩 cert 去開

巴打講俾人搞
我想知多啲

你本身有無師傅牌, 你無牌市區未必開到。 夠唔夠錢睇你開邊到。 升降機返大陸買 2萬都搵到

關於個牌有冇多啲 detail

個牌資料自己上google打汽車維修工場 就搵到。

牌都係近年先有，冇牌又新開會比較難，因為有牌之後開始執正晒啲野。
首先，地土用途要合資格
第二，環保署要審批巡查
第三，機電署check機器，出車房牌，出師傅牌
第四，客源

陀地嗰啲你肯俾都冇乜人收，報警又簡單又cctv

要識人拎貨

點識

讀到邊度先可以註冊做技工

開左過黎支持下

巴打開咗？
巴打有冇落手整

我係話你開左我黎支持，我都想開不過唔識整車

我以為你過來人開咗tim

50個？你想有啲咩？

樓主想開車房,但又好似乜都唔知咁.
定係其實知,但係想聽下更多意見?
不過開左,連登仔有冇折

我其實都係同屋企人想搞返個生意
一路以黎既夢想同埋屋企人全力支持我
甚至五十幾歲人都同我一齊去學整車支持我
但係我就係想做資料搜集
想知道需要啲咩先可以開到

就算開都係過三兩年先開
如果開得成
到時連登仔打個九折又點話

另外我想搵個地方俾人自助整車
你知啦其實好多人係識整車不過冇工具冇地方
有個地方大家可以落手落腳整車交流都好正

去多d零件鋪攞貨，要同老闆吹多d水，熟左實有折頭，甚至月結，到o個再上去r多d水吹，隨時買零件疊舊豬頭骨

唔該晒

此起都扯扯地

呢樣諗咗好耐
點解有自助洗車唔可以有自助整車
不過要實行就仲有好長既路要行

Support

雖然唔識不過覺得自助整車idea幾好
祝你成功

自助整車，條友有咩損傷意外保險點搞

幫手搵咗啲資料
呢一行入場費都幾高

巴打個諗法好正
講出好多車迷心聲

但大部份香港人當汽車只係一件運輸工具，好少人會/識落手落腳整

Padax Bxx賣吓Facebook廣告都有咁多生意，相信巴打向呢方面發展一定得

共勉之

整身有客源有設備又唔同既
汽車美容連塊抹車布都可能一千蚊

我諗住有個識整車既師傅喺度
一邊車房一邊自助車房
啲人又可以請教師傳唔怕唔識整
又可以 enjoy 整車樂趣

係law, 開得一定做左好先會知.
以我所知要買電腦check車唔平, 尤其歐洲車.

幾年前已經有諗過自助整車 不過 因為安全問題 所以冇再諗落 萬一有人係個場度整整下車 有意外發生 咁係佢自己問題 定係你問題

所以一定有師傅睇住先
當外來人係學徒身份得唔得？

咁係個客問題, 個場合法做驗好無問題就得.

但最大問題係, 整車工具係好貴的, 整欄左邊個賠, 點計先難搞.

搵人帶入行
做整車定咩？
行頭窄 新手入行好難做

屋企仲車行+車房

咪係囉 你話香港人全部都自律就話遮

你租地唔洗錢？ 每年保養工具唔洗錢？ 你請個師傅返黎唔洗錢？ 每人收幾多錢先回到本？

樓主開左講聲
細細個已經好鐘意車
一直好想做整車仔但好低人工